Who would win？埋土隻揪王大戰毅進香蕉糖

大家都是VTC，不用分那麼細

摩西